求救 部腦唔知點解用唔到

一登入就淨係見到呢個畫面眨下眨下完全用唔到 已經重新開過幾次

試第二條dp/hdmi線

好 唔該巴打